東涌海景巴打請進

諗緊租海景，想問下東涌向海嘅單位啲飛機聲困唔困擾/對日常生活影響大唔大

工地會嘈過飛機聲好多
尤其東環/昇薈附近都係工地 又最近海
怕嘈住返海堤/藍天會好d

你講到唔向海就無飛機聲咁

基本上影響唔大。

行申：住緊向海向機場，黃昏個景勁正。

租定買?

買

黎緊幾年都唔會多飛機飛

呢輪黃昏景好正
半夜飛機聲都應,夏天唔開窗所以無影響

就係見佢個海景好似幾正先睇嗰邊，其實都睇過馬𩣑山，諗緊會唔會東涌嘈好多

我見你都近機場wo，其實唔開窗係咪無聲咁濟

可能地方空曠，唔覺太嘈。

差唔多無聲但前面填海超大塵

海堤無咁近地盤會唔會好啲

塵應該少好多但較舊同樓底淨d
我自己一定要露台所以無諗過
後排藍天都住過,半夜飛機聲細一半到
希望幫到你參考吓

東環地盤景

私樓其實唔近跑道 真係會有聲係逸東果面 當然你一黎到會連升降聲都覺得好應 咁呢個唔係東涌單一情況 成個航道 包括深井都會聽到 不過慢慢就慣 都唔係嘈既 係有啲聲咁解

向海西邪,要接受到間屋好熱先好
我向山, 飛機聲係有小小但唔覺嘈

高層低層會有分別

向山低層住過，完全冇飛機聲

向山高層睇過，有highway車聲

向海高層住緊，起飛有飛機engine聲,鍾意既會覺得好正，琴日仲睇到美軍貨機。

向海低層唔知，不過係平台係聽唔到engine 聲。

東環昇薈，新但貴d，出面填海加多樓望樓